[圖]我都好想摸舒拉寶娃個t back pat pat呀

睇錯拉舒福特

我想摸曬佢全身

睇錯連加特

我想奶佢屎眼

就地正法

華查錫呢？

中出佢

wa diu

屌緊屎眼？

個鬼佬識玩

聽人講佢性冷感 所以之前先同人離婚

想屌

咁大塊底褲攝到變T BACK
條鬼佬點忍呀

Adam Levine: 死魚，不了

Adam話佢自己仲嗌得大聲過佢

唔知邊個屌完佢話佢係死魚

diu

歌星黎，唔記得咩名

上面咪講左

佢好靚
但真係太高 185

原來188

屌，一定屌

唔覺唔覺都過三十

小學雞d 男同學已經j 佢
原來依家先得31

想同佢打網球多啲

我都想比Adam屌

淨係條腿都有排玩

舒拉寶娃被嘲床上啞巴
2007-08-21
國際娛樂
美國樂隊Maroon5成員AdamLevine曾搭上不少女星，近日他接受訪問時大爆與女星舊愛歡好的性史，當中他形容俄羅斯網球名將前女友舒拉寶娃（MariaSharapova）於床上表現猶如「死青蛙」，更對她拒絕叫床感到不滿。

「從不叫床」

Adam接受俄羅斯雜誌《Exile》訪問時透露，他於出席舒拉寶娃的18歲生日會後搭上她，後來發展成情侶，但他對舒拉寶娃的床技卻有彈無讚，他說：「我與她歡好時她總會默不作聲，從不叫床，我對她感到失望，就算我叫時她也會加以阻止，並說我破壞了她的集中力，最終我懷疑自己床技不濟，還要復用抗抑鬱劑。」Adam表示兩人因為性生活不協調，拍拖數月便告分手。

原來佢今年先31歲

河童爬滑石

唔知Adam一路屌佢個陣會唔會一路用d假音嗌

I thought I saw you out there crying~~~~~~

lm

諗起都

舒拉寶娃，打波時叫聲分貝都好高

我諗佢驚嘈得制先唔叫

su~gar! yes please!

殺波個時唔呻吟?

Baby I cumming on you tonight

應該條仔唔夠勁
運動員性欲好強

條友係咪男人嚟 隻腳咁鬼幼

就咁睇條友下半身好似公園啲啊伯

舒拉寶娃心目中最愛都係果個打網球既男人
其他男人都當佢係水魚

無胸

係 我係幾鍾意打網球

球壇の猛尻

死魚

下 同dimitrov散咗喇咩

唔呻吟，但有無反反應先

佢18歲唔呻淫姐
唔代表佢而家31歲唔呻淫

狼虎之年

舒拉寶娃 做得你地呀媽 to 00後

C朗都好似屌過 定唔知係屌 Paris hilton

唔夠大碌已經無feel 啦

Paris

I know I don't know you
But I want you so bad
Everyone has a secret
But can they keep it
Oh No they can't

I'm driving fast now
Don't think I know how to go slow
Where you at now
I feel around
There you are

ok

條仔又唔夠勁令佢想發自內心咁嗌 條女打波嗰陣嗌又得太多 唔想扮嗌都好正常

舒拉寶娃明明好大份
但每次球場上見到佢都覺得好正
長腳加好橫嘅膊頭

佢前度sasha話佢死魚黎

Bb

好撚7正 對腳正撚到

不懂性趣的女人

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

好想奶佢c眼

好羨慕佢條仔

睪丸丸

又要打飛機

wta大把女後生+正過佢

不過佢贏溫網果年係幾青春無敵既

企係佢隔離真係成個細路仔 唉

正如啲廚房樓都唔鐘意收左工仲要返屋企煮飯喇。
人地打比賽都叫到失晒聲，做愛仲叫咩

都唔似佢一個咁講

唔止

企係度都唔夠高屌

聞所未聞

其實咁嘅角度影，班狗仔隊咪時不時影到佢地扑野？

同享利一樣高

香港人就返工返學搞到有抑鬱 人哋鬼佬就扑嘢扑到有抑鬱
抑鬱症喺外國變咗風流病

所以比舒拉寶娃阻止

保查bb挑機

港男口味偏向細粒女人

有聲
玩tf2 香港ser都有呢句惡搞

舒拉寶娃:188cm

勁大份